UA app更新後廢到仆街

完全開唔到d卷黎用
係我問題定點
最on9係冇得再print卷出嚟

有更新喎試下!

今日換完張卡登入唔到
我想問有冇人登入唔到？

一樣 用唔撚到

已經del咗再down過都係唔得

我有幾張今個月尾到期，過咗期係咪佢賠

對唔住大佬

依家個交易確認要好耐先sd黎

UA Cinemas
Hi , 而家唔需要禁入去打開QR Code使用優惠券！只需要喺票房出示電子會員卡版面嘅QR Code，就可以使用。

如果你想喺網上使用優惠券，在登入、選好座位後，可以選擇用積分兌換戲票。

其實不嬲都係可以直接用電子會員證換
2蚊可樂+免費細谷

我更新完無限彈APPS
佢竟然我我返去用網頁板

還原基本步

知唔知點樣可以畀其他人用到電子coupon?
就咁cap 個QR code得唔得？
如果唔係就幾坤水
我本身會員有優惠 都唔會用你啲$20現金劵